唔好再賴，香港人會送頭係因為心態而唔係因為be唔be water

尋日尖東都仲見到好多手足尤其女仔著住短裙低胸上埸係一邊9 坐。先唔講你有無貢獻，大佬你條腰又瘦條腿又長對G cup 奶仲要跌左一半出來，我係手足見到你都扯扯地，如果班黑狗衝上來見到你咁，你話佢地會捉邊個先？你自己都識嗌黑警強姦犯，麻煩最低限度著番件褸啦，我唔想過幾日又見到多條浮屍。

同埋，如果你淨係純諗住參與，唔打算做任何野，麻煩咪撚再企係前線，自己同前線保持兩公里距離。又唔幫手傳物資，跑又跑得慢，一撤個陣次次都塞住係到，又唔識得走小路分流，塞住晒咪搞到前線被捕。同埋成日睇直播都見到有人口痕屌狗被人拉，屌狗前提係你要走到呀，為左屌狗被人拉值得嗎？最慘係你屌完狗你走到，但拉左你隔離個個手足。口遁係用來聲東擊西的，麻煩善用。

宜家係打緊仗，但好多人都仲係抱住嘉年華嘅心態，如果你唔改變下，無論係陣地定遊擊定地下戰都唔會成功，係連登開post講咩戰術都係晒氣。試問尋日係尖東，如果大家都有決心要打贏，幾萬人vs 60隻狗 1212咁上前，前線把遮爛左後面即刻補上去，你覺得班狗唔會縮？六四2.0都係得個十萬人出來撐場，我係共產黨都唔會驚你啦。我唔會話係手足嘅錯，始終香港人和平慣左，但現實就係，你地咁樣想打贏共產黨真係無可能。

除咗第一段....非常值得參考